細個鐘意迪加同佐助 大個會鐘意帝拿同鳴人

唔好放棄用盡全力既心態呀 シェアッ！

無鐘意過中二佐助

飛鳥同鳴門一樣都係on9仔

佐助=mk

大個仲鍾意火影已經fail

細個鐘意悟空 大個鐘意18號

帝拿真係好撚廢
鳴人後期無人話佢廢

細個鐘意路飛，大個鐘意娜美羅賓

帝拿其實唔廢

帝拿最後入左黑洞果下
最後同老豆一齊渣飛機

最鍾意就係dyna 覺得佢勁過tiga，連個boss都難打d啦

最後一集好感人 阿舞係咁喊話做乜飛鳥唔返黎去左邊

細個鐘意戶愚呂兄弟，大個鐘意團長希索嘉

唔輸得㗎 未到最後都唔可以放棄㗎

真正嘅戰鬥依家先正式開始

根本同勁唔勁無關

最終章3次變身都好熱血
出到人類英雄嘅感覺

11:17段對話

娜美其實都好西
羅賓其實描述好少

反而薇薇真係好好
海賊團個話，布魯克同山治都好有血性

我又真係想知帝拿點樣廢法 大家既敵人都唔同點樣同迪加對比 通常只有小朋友先會在意邊個超人勁d邊個超人廢d 帝拿既重心位係飛鳥既成長 由一個串柒柒既死靚仔變到肯為全地球既人而犧牲

孤獨英雄呀
迪加全世界變光同你一齊打
帝拿全世界電視轉播睇你自己一個飛埋去黑洞消失

完全相反

唔會啦 全部隊員都傾左次計先出發
super guts warm過guts好多

迪加